吹水 秒回

無野做

食飽飯未？

食左啦 是但填飽

矛人理

唔好餸咩？

要自己食 食大家樂

頹

365日都是咁

推多次

行緊花市，好多人

頭先行左 無野想買

秒了

岩岩去左打機

強

早知買多2隻驚

依家

懶 不了

數位版

買咩好

我以為你好早訓

唔知u

強大

想買起你

兩億

出左院了?
恭喜

精蟲就有

幫你

不用了

每2日都可以出一次院

肥左幾多次

想食雞翼

我都想食

煮比我

車牌？

我淨係食 唔煮唔洗

YES

屌你老木 唔洗比錢？

無考 我係隱性道路炸彈

貪好玩咪改

叫東哥煮

做我sugar daddy

自己的病自己處理

我車你 同你行返轉秋名山

東哥淨係識牛女

今日牛左

多謝大佬

行完年宵 迫到呢

日日都牛

買定保險 有事唔包睇醫生

打針? 駁喉?
你係得先好

有無買野 好似無乜好行

死咗點睇醫生

煮牛女

最驚唔死...

煮埋你

今日行咗兩個場 剩喺買咗紮花

捨得？

秋名山出事嘅多數都應該係衝落山 好難唔死

係咪擺幾日又丟

唔了 一陣無人同我講野

啲乾貨都唔值咁貴啦 買花裝飾下屋企好過

我車都唔曉開 應該無事

抵撚你死

留夜啲 應該好平

起碼到1點後 攰了不了

你走左了?
想當年我會留到4,5點先走

走咗啦 但係我6點幾嗰陣就出咗去同人迫了

下年唔好去了

你得唔得嫁

出去都係為咗感受氣氛
同埋有人約咪出去

得我無人約

你好堅強

留喺屋企都唔錯

想安慰我? 門都沒有

比點信心

咁窗有啦啩

想我跳窗?
OMG

但係我出去迫完都係覺得屋企好
有人約都係咁話 好攰

都可以好頑強

是唔是攻擊緊啲無人約既人

無啊 我平時都無乜人約

強 人是你

約你上連登吹水

唔錯 又可以留喺屋企 又有人陪

之後幾日都要出去拜年?

聽日唔使 人哋嚟我屋企
初三要出去

聽日全部係搬晒出去嘅屋企人返嚟拜年 大家自己人 唔怕

我好唔鍾意人地去我屋企 嘈住晒

搞我啲野 我屌佢老母啊

自己人嚟拜年 有行是收又和諧

大家族

想收埋一份

普通家庭咋 好似再團年咁圍爐食個飯姐

夜晚涼咗咁多嘅 晏晝熱過乜咁

你屋企人都結晒婚？

我晏就著短袖都出晒汗

係 除咗我

我今日帶多件褸出去都比人問使唔使咁誇
結果到夜晚都幾涼下 無蝕底

幾時到你

有無人中伏著短袖 留名睇佢新年病

我單身

無咩點留意 但就我所見係無

搵下就唔係啦 陪你吹住水先

可惜 大家都咁醒
我晏就明明見好多短袖

啱啱返到屋企 插緊花

乜花 影黎睇下

啱啱插完
其實都唔以叫插花 因為我唔識

新年快樂呀咁多位

是是但但靚就得
勁

成紮花靠滿天星carry
有滿天星打底就靚咗一半

白色點果隻花？
想睇櫻花

係呀 一扎細細棵
又靚 做成扎花嘅主角又得 配角又得 我覺得幾抵買

櫻花嘅話都係櫻花樹上面嘅靚
今日係年宵到見到啲小櫻花

你好鍾意花？
好似好有研究咁

得咁少少 唔好了
想比花圍

對花無咩研究
依啲純粹係根據我個人嘅睇法姐

大東瓜

可能你有天份 幾時去做插花師

好似比一堆男人圍

插花師嗰啲好似又話講意思嗰啲 不了
都係自由創作啱我多啲

佢哋咪又係花

菊花有屎的

藝術
識唔識寫大字

你歧視菊花

唔要有屎既菊花

你定義嘅大字係咩先？揮春嗰類？
我還可以啦 硬筆字啲人都話幾靚
不過我都叫識少少新派嘅中英文書法

其實我9up
你都幾有藝術氣質
我淨係識屎尿屁

可應因為我讀art啦

即係無屎嘅你就啱？

聽講讀art 啲人奇奇怪怪

唔岩 但想睇下

因為有好多諗頭太過大膽 佢哋實行出嚟嘅時候啲人未必接受到
但係自問仲係正常人 除咗對自己嘅作品有一定程度嘅固執

Google 菊花

有無人交功課係tutor 接受唔到

想飲菊花茶

Tutor一般都會收
其實都好難去到接受唔到嘅程度
高唔高分就另計啦

菊花茶正
查菊花

好似好好玩咁

唔好搞我
訓先 聽日再吹水

一啲都唔好玩
趕deadline趕到你生不如死
好多時係真係學校是我家

點解要留係學校做 唔返去做
唔覺得效率好差咩

好耐無訓得咁好

學校有齊工具 做咩要晒時間返屋企

#metoo

Oh 咁我又無諗過要咩工具 我一部電腦就搞掂

新年進步

恭喜晒

如果讀fashion design嗰啲 學校有晒衣車嗰啲
又有大地方 又趕時間 唔會想返屋企

放假唔好諗做野 今日有咩做

做廢青
啱啱瞓醒又想再瞓過

訓囉 反正呢幾日都是咁過

想瞓足成日 啱啱又瞓完
都係仲想瞓 但係等等有人嚟拜年

點解可以訓咁多 唔會腰痛咩
咁夜先黎？我好憎親戚上黎打牌

有得打牌就好 我鍾意打牌

變老野？
我唔鍾意打牌 我好廢

打牌正 成日贏錢
Fat fat

好撚悶，新年冇野做，又唔洗拜年

我都唔使拜年

教我贏錢

有咩活動推薦？

我聽日都係咁 唔知點搞好

唔係運氣問題咩 我覺得要技術同運氣都有先會贏到fat fat

岩岩重煲小圓

咁就仆街了 我不嬲都幸運E

我初三先出去拜年 聽日又喺屋企封塵

早晨

禾都是 做乜巧

岩岩起身 ?

岩岩起身

除咗要運氣 咁都要技術嘅
唔睇其他人做緊咩牌嘅話
不過最重要嘅都係要牌品好

秒？

我都唔知 想出街 但係唔想拜年

勁

尋晚玩通宵?
羨慕

有咩咁勁

好勁

你都可以

我人品唔好 應該都唔應該玩

即係咩

fuck you

讚你叻

出街做咩好 比意見我

fuck you two 爪

成日見人打住副爛牌打到發脾四

唔準

我唔打牌都發脾4

受寵若驚

呀爪

我個樣好得人驚？

認真咩

係我少比人讚 受寵若驚

9up
一睇就知我好人

咁讚下你

欺騙我感情

多謝清

咁快同我有感情

咁我走囉

互相十卜

人間有愛

挽留

咁我留低啦

好少人讚你？

啲人覺得比嘢你做你做好係應份咁
自問又唔係啲咩做嘢特別突出嘅人 咪無人讚

未比意見我出街做咩好

你最多人讚

你要出街？

想出去行下 今日已經無出過門 就悶死

落街食個飯囉

咁短行程

附近有無海皮嗰啲 去散個步囉
再唔係去遊車河啦

遊地鐵河

起身啦 唔好瞓啦 十點半咋

9點半咋 你先未訓醒

好想洗頭 呀媽又唔比 嗚嗚

無睇地鐵嗰條片咩

你洗咗佢吹得你漲咩

仲有人咁迷信
幾多日無洗

bookmark左 唔記得睇

唔想比佢鬧

去睇啦

琴日洗左但行完山返到屋企無洗

同佢講我唔洗頭會生頭蝨

應該都會叫我忍

咁食古不化

對一個fd左好多年既朋友心動點算好 唔想破壞友誼
佢以前都同我表過白但當時對佢無非分之想

讚人都係一句姐 即使係客套說話都氹到人開心
btw你好靚

我都習慣咗無人讚

我好靚？

習慣下比我讚
你好靚

突然之間好想睇家有囍事

行完山唔洗頭
哇

我巴喎

youtube都有啦

你好渣ga

我連機都唔想打 又唔知有乜好做

巴都可以好靚

搵機打 之後打機

毒撚樣喎

有咩好玩 我都唔知玩咩好

呢下好乸

點解香港唔似日本咁有1人K房

我鐘意周星馳發癲果part 睇極都可以笑出聲

無圖講經

想好似你咁man

因為香港歧視毒撚

金鐘連登仔.jpg

想去唱K 一個人book房好尷尬

係屋企唱仲好啦

我先係

你講咩呀你

嘈到人

真係有點gay

大家都係

好聽咪唔係嘈

唔好爭 大家都叫仆街

其實我都係想嗌下姐 順便唱歌

哥哥 is the best

咁咪仲好 唔駛比錢都可以嗌

我鐘意大隻佬

會比人投訴

我鄰居可能唔鐘意我好耐

係都怪力啦

我哋成家同隔離屋已經反咗面

下 ? 搞乜

小拳石已經夠大隻啦

之前裝修 佢成日去投訴 又報警又乜乜乜咁
之後仲同我哋撩交嘈 咪反面

裝修搞到要報驚 咁誇張
抵嘈佢啦

你好細隻

智能障 未夠10點就報警話裝修擾民
連差佬都唔想理佢

得閒就裝修搞搞佢